今日返學踩狗shit 係咪代表我孫仔已派多啦A夢幫我

已經買定銅鑼燒等佢

有無櫃桶啊

6歲已準備定

派左呢隻黎幫你

咁老不了